Kohtu korra pärast olid Kaiju walla kohtusse walla honese kokku tulnud:
Kohtu wanem: Tõnu Kütsen
Kohtu körwamees: Hans Luige
Kohtu körwamees: Jüri Tiimus
Kirjutaja: K. Kaasik
Kohtu käiaid ei olnud ja ei olnud mingisugust asja seletada.
Kohtu wanem: Tönu Kütsen XXX
Kohtu körwamees: Hans Luige XXX
Kohtu körwamees: Jüri Tiimus XXX
Kirjutaja: Kaarel Kaasik
